追緊條女，唔小心俾佢發現咗我連登名，之後佢就唔再show我，點算好？

絲打入嚟起底評下理，我都唔係好唔正常啫

都幾正常呀....佢唔理你

嗚嗚嗚(☍﹏⁰)

追返條仔

非gay

pish

push

自貼囉

無計， 你係gay 溝唔到女好正常

real no gay

男朋友吾理禾典算巧？(☍﹏⁰)

GAY

呢個可能係樓主最正經的post

玩膠啫

係

扮共用account

冇

叫你扮吖